急問 ： 公安入境執法，如果住滿7年有無居港權？

急問 ： 公安入境執法，如果住滿7年有無居港權？

淋病會唔會整間公安屋比佢地？

一個行動做7年

洗鬼住滿7年咩，宜家共產黨話事，改到佢住左幾十年都得啦

擔心呢點？
會唔會遲左d
依加都自入自出啦

割地兩檢未過架

全面管治權呀

理論上係冇
依d唔算係通常居住
同外國人犯事 係香港坐監一樣
佢坐左七年都唔會有居留權

未過又點
一日一百五十個都夠玩啦

單程証由支那審批

佢批嚟香港，都唔洗問你

站務台投訴三色貓

有的

只要是「中國人」在香港停留多過7年，就自動成為腥港人！

依家單程證每日多過150人架